有朋友FG入政府，我叫佢唔好！

人工又唔係高，兩皮都無
人生咁就一世，搏都唔搏，何必呢？

跟你一齊做社會垃圾

廢青最好

人地考到AO就唔同講法

想博乜鳩先？算啦，hea下hea下咪仲好

點解要硬係將自己諗法強加係人地身上